黃絲英文班，需要義教手足

我哋黃絲英文班已經運行咗10個禮拜
呢10個禮拜導師們都去設計咗好多唔同嘅課程畀學生們學習（錄製嘅課程整咗～60/70條片）
如果有手足有興趣幫手網上義教英文，請TG

學生水平有初中高級
身份保密，唔需要開Cam

必須
要對說話能力有信心
每星期帶一個鐘小組討論練習，以日常生活處境為主
有責任心，有自主權，唔會突然潛水

其他重要事項
幫手預備教材
教其他主題嘅英文班，包括文法、發音、拼音（IPA）、學術及商業英語、就業、生字、IELTS等

等開班 想學英文

推

幫樓豬推！

Bot??

想學英文

push

正啊喂

Pish

推呀tutor好有心

留名想學英文

推啊

原來係push
學英文真係好重要

再推

Push

留名想學 大學生可唔可以入班？

LM 想學好英文

幫推
英文唔算好

點join班

想join，期待多謝樓主同義教老師咁有心搞呢個班

推 啲tutors個個都好nice

推你老母

幫推

想join

想做學生 英文可能小學程度

有無得join 上堂
想學好英文

想學嘢🙏

支持

Pish!

Lm

Lm 想學

等開班，想學英文

多謝咁多位tutors花咁多時間整教材去教我地英文
係愛呀哈利

係愛阿

需要義學 學生嘛？
想join

留名學英文

暫時需要導師，想做學生嘅請等下一輪

要點教? 有咩要求?
#IELTS8分

正喎

不如直接tg問

英文唔識 其他系就識

收唔收學生錢？

我哋會要求學生捐錢去黃色嘅基金 但係唔會直接收學生錢

留名 想學英文 感謝

留名，想學

我Miss 把聲好好J..每星期都好期待.

咁要俾多啲心機上堂啦。

毒撚見到人都驚 仲叫我同人講野

幾時開第三期

X2

中年阿叔。想練listening
有冇啲由小學程度開始練嘅方法
睇字幕就明。唔睇字幕完全聽唔明

我地有架 不過第二期已經停止收生
唯有等下一期啦你

本身得小學程度（都未必有）學唔學得

昨晚果堂..都好正..

可唔可以join學英文？

想學

留名

第2期係咪未開始上堂？

「人血饅頭」：黃圈污名化如何阻礙香港經濟獨立？

想做學生

可唔可以做學生
真心

想有多啲巴打教我英文

First of all, let's discuss this topic in English.

I want male tutors! I want to fight swords!

我都想英好 ！

淨係搞speaking得唔得

你意思係教？ speaking係最緊要
不妨tg 聯絡左先

Mine is a two-hand sword.

巴打tg有無收過通知？

和你學

不妨tg聯絡咗先

好似有email話11月2上，但見上面有人話上緊，所以好奇問下

留名等報第三班

留名想學英文，how can I participate the class?

第二階段暫時滿了
請耐心等候下一次既收生通知

好的...

留名等開班

Pushhh

pishhhh

Pushhhhhh

做導師有咩要求？

點join

想加入，但想做學嗰個有考過ielts

tg:B79801

等開班

pushhh

幫手推下

同問 有啲興趣 不過最怕時差

唔怕唔怕 可以就返時間㗎嘛 tg聯絡咗先啦！

你唔洗驚時差
嗰度有堆人日夜顛倒

喺隔離學生個 post 嗰度 copy and paste 過嚟呢面，因為好似就算係學生都多人睇啲…

大學生可唔可以join英文好屎想improve

點樣join班，想學

可否pm？想學

留名 想學呀

報名

lm

WANNA JOIN

+1 等開班